入境主任筆試準備

啱啱出咗筆試邀請嘅各位恭喜晒 有冇人想一齊開個group prep下嗰兩條作文題，可以留tg

冇用架 有料點會送出黎
有都唔好亂信

自己追返前幾年啲po 睇吓問過啲乜

收窄範圍後再research熱門嘅時事同做筆記

再練吓計時作文

咁樣積極過開咩19 tg group la 吓ma?

使能prep咩
個written易到on9

ching你講得啱 所以呢個group主要都係prep時事新聞 就唔係想prep啲咩技巧 得翻10幾日 多幾個人prep可以深入啲了解每件時事

同埋睇過啲題目其實幾偏門 多啲人一齊search下料會更快

其實題目難度係易 但係作文個part更容易平平無奇 所以如果咁啱睇過相關新聞寫落都有信心啲

屌都冇路捉
你咁鐘意溫咪溫下大灣區囉

thx

thanks!